走啦好嗎 重點由美領變燒黨鐵啦

85 罷工2.0

唔好比人帶風向

[即時] 全球頭版世界新聞

翻去含撚先樓主

唔撚信聽日報紙會一樣
一陣又拉一堆手足

你柒左就收皮先

係呀係呀
點解要比任何既可能性去spin去其他地方
如果冇其他野會更震撼

今日有冇落過場？
冇就收皮啦

dllm落撚咗啦

你睇cctvb新聞？

del咗啦
有線都join埋

其實燒中環站會不會是嫁禍給示威者？遊行完都要搭車走

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: